成日有大陸人拎幾張卡係銀行機不斷禁錢

其實見過好多次 見到通常2 至3 個既大陸西會拎幾張卡係咁禁錢 每次5000 有無巴打知佢地做緊乜尻 係咪犯法？有諗過係而家大陸拎錢落黎好難 所以用呢種螞蟻搬家方法？但佢地真係好能阻掟 一次閒閒地4,5張卡 屌佢老母

黑錢嚟

參考下

係咪應該share俾d南亞人知

佢地會將d收據周圍掉
佢執幾張再send email 比金管局話懷疑有人洗黑錢就得

幫人螞蟻搬家jie

呢個行為就唔犯法既

但d錢係黑定白就唔知喇

你影到佢地戶口no. 時間 ref. no. 就夠
金管局就會查
之前去開果間銀行d支那人成日霸住d ATM 成半個鐘以上
自從send 完email 比金管局之後幾個星期就唔見哂

走資